箍牙問題

而家箍牙嘅價錢係點樣，有冇30000左右
排牙冇前冇後突，只不過係疏，係好𠹌疏，可以擺牙籤入去。如果咁樣嘅話大概要箍幾耐

上年箍專科 55000

有無人試過smile direct club

外國大把報告。

如果係隱形牙套
無牙突問題剩係改善前牙既話
可以去平價s字頭或者z字頭check下
佢地ok話幫到既就15000內搞掂

通常要落骨釘剝牙case只可以做invisailgn
個價30000起

鋼箍會箍快啲，但價錢我唔熟

但係我呢啲勁開嘅唔知搞唔搞到。好似話輕微先得

s/z個啲我冇去過
但檢查報價不論平價貴價多數都免費
可以當參觀咁去下，睇多幾間再決定
如果想睇埋隱適美/鋼箍
連登有啲箍牙集中post
可以參考下邊啲牙醫好壞

要有心理準備唔係箍完就算
箍完以後訓覺都要戴固定器
因為啲牙郁開有條路
走左位你又要浪費錢再箍
所以要考慮清楚值唔值得咁做

平價s/z同貴價invisalign中間仲有invisalign go
記得好似2萬幾

做緊個有關自助式箍牙(Zenyum, SmileDirectClub...) 嘅研究，得閒幫幫手做份問卷有得抽電動牙刷㗎

3萬蚊絕對有 係普通啲牙科箍 但真心建議搵專科有保證啲 唔好貪平

早幾年做過Invisalign
箍得好慢
效果唔夠明顯

當時的牙醫好似冇乜心機理我咁
因為次次見佢只係俾套新箍我
唔需要咩特別技巧

就算而家每晚戴retainer
啲牙開始有啲走位
尤其中線有啲移位

若果再箍多次
我會揀上鐵粒嗰隻
感覺實淨好多

去試下zenyum都得 我本身都係牙隙大 個treatment係一口價$13800 再加$1500 睇牙醫 好抵
你去做下上網個評估先都得 唔洗錢 之後上診所有問題可以同牙醫再溝通

好
我研究吓
唔該哂你！

Total 幾多個箍？箍左幾耐？
無落橡筋骨釘？

我搵專科隱適美，六萬幾，有得分期。

Total 30套箍
每個月換一套
箍幾耐 好似視乎每人情況而定

我主要係食嘢時時咬到嘴至走去箍
其實唔係真係哨得好緊要
仲俾醫生笑我要求高

不過而家又開始咬到嘴
可能又要箍多次
上次箍完樣衰咗
自覺有少少木嘴咁
想糾正番個缺點

Invisalign 冇橡筋但有骨釘
廣告啲相當然唔會影出嚟

每個月換一副？
我10日一副 62個箍

專科即係要去搵私家醫院果啲？

唔洗醫院呀 就專科箍牙嘅牙醫開嘅私家診所（title會有寫） 個啲要讀多幾年書pro好多 當然都反映係價錢上面

原來有分別
成日見係街 間間都寫牙醫

可能你的情況嚴重啲
人人唔同的

箍牙醫生唔做其他嘢的
但係佢可能有自己的一個綜合診所
交俾其他醫生負責拔牙洗牙的工序

其實點知邊到有依種專科？
有無啲網係講邊一區有依種 或者 評價啲手勢好唔好？